金鷹: 「二二八事件」74週年, 香港重演白色恐怖時代。 18年前推銷23條, 葉劉今日控訴文化大革命

金鷹:
「二二八事件」74週年, 香港重演白色恐怖時代。
18年前推銷23條, 葉劉今日控訴文化大革命|
壹殼花生
Mar 2, 2021

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: